破局：伊朗同委內端拉合作 交換物資、交流抗疫經驗對抗美國制裁 膈 肺炎

Driving The Gringos In The White House Crazy": Iran & Venezuela Deepen Sanctions-Busting Cooperation
Two so-called 'rogue states' recently targeted for US-imposed regime change are helping each other fight coronavirus as well as Washington-led sanctions.

Late last week it was revealed Venezuela received a huge boost in the form of oil refinery materials and chemicals to fix the catalytic cracking unit at the 310,000 barrels-per-day Cardon refinery, essential to the nation's gas supply.

This as a fuel and food shortage crisis has driven protests and clashes with police, especially in hard-hit rural areas, over the past month.

危險訊號
侵侵戰線太長
又冇一口氣打敗對手

兩個產油國，互相交換石油

天滅伊朗